有冇人用GIGABYTE G27F MONITOR?

見佢平平地想買嚟打槍GAME 用緊GTX1650 OC 應該推唔到144HZ 不過盡推啦 [多數玩OW APEX]
利申: 用緊隻7-8年前既ASUS MON 好多殘影